#Wnioski:
##Przykładamy wagę do tego, by kod był jak najbliżej konwencji #zasada scouta.
##Stosujemy TDD w bug fixingu
##Zastosować automatyczną analizę kodu, #Sonar w Bitbucket
##Pytać o "Czysty kod", jeśli nie masz, lub nie czytałeś. 
##Wystawiać na zewnątrz tylko i wyłącznie rzeczy, których nie można zepsuć #Enkapsulacja
